［突發］沙田站關閉，東鐵唔停沙田！

一手

地鐵廣播

黨鐵app都講左